刁近平会喜欢肛交也是学普京的

刁近平会喜欢肛交也是学普京的
当他看到普京用健壮的肌肉把俄罗斯女人抓起来强制肛交的时候
便产生一种联想
认为自己开始肛交就能和普京一样帅气
于是他便叫旁边的共产党高官屁股翘起来
但是刁近平脱下自己衣服的时候发现没有健美的肌肉
只有满肚子肥油
所以刁近平崩溃了
他掰开自己的肛门求普京把阴茎插进去
希望吸收普京的精液后可以变得像个男人一点……

可是普京不是个同性恋
他一拳捅进刁近平的肛门
刁近平当场痔疮破裂晕了
当他在再次醒来候 发现肛门变得痒痒的
他打电话给特郎普希望
美国可以给他的肛门一点安慰
但是只得到一句：「Fuck You.」
他打电话给各个非洲邦交国
叫他们多送一点黑人过来帮自己肛交
但是黑人却被共产党养的母猪们缠住
最后
他只能渴求菜英文这个没有阴茎的女人
戴上假阳具来干自己的肛门了…

叫牙刁找我

=.="

拉

不要25

樓豬死未

死了

haha

由近平、曱甴平

肛交惡徒

樓主有情緒病

講得好

又25

曱近平
習曱甴

👌🏻🙈

出去創意台